我有方法 不被捕 不受傷 不流血 又可以輕鬆獲得勝利

就係喱係屋企開冷氣睇直播
咁咪包保唔受傷囉 唔留血 又唔會被捕

至於勝利 好簡單姐
用精神勝利

唔出北角可以曬佢地酒店錢
嘩 我地又贏

咁得啦 大家一齊係屋企睇直播啦

一堆5毛

（屌曬你風向撚） 一定要去北角！！！！！！

推

[投票結果] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

|狗隻記招，重點問責|
※ 721元朗721元朗721元朗
※ 武警治港
※ 過期摧淚彈

|五大訴求，缺一不可|
1. 全面徹回送中
2. 徹回暴動定性
3. 特赦義士
4. 成立獨立調查委員會
5. 推行真雙普選

有手足比fking bond打斷手腳係咪樓主你揹飛
係嘅話我同你入

唔洗講咩人多就贏，佢斬完一位手足之後佢比1000人打死左，請問係咪樓主負責佢未來嘅生活費

推呀
終於諗通
不受傷 不被捕既方法

想通了

之前追蹤D 3毛全部都叫我地去北角
今日北角一定要空城計,
等佢比錢請人黎無目標打，
邊個吹雞去北角
一係鬼一係on9
我地最終目標唔係要打交，
係要 何君堯 林鄭同埋佢班走狗得到應有報應，
呢班仆街先係我地目標

［北角=送頭］大陸佬命賤你又命賤？

冇人叫你唔出，去機場/深水埗都得

明知唔去係最大效益化，點解仲要去

____________________________________________

請各位善用不推文回覆

除左行動/資訊/戰術討論/文宣post外，一律用不推文回覆

謝謝各兄弟